紅色分化警號！紅色分化警號！

如果你唔係三毛，但認為前線今日表現好差

屌鳩前線，對件事絕對無幫助！我明白大家都係痛心佢地被捕，我好明白。但都請大家控制下自己，盡量留constructive 嘅comment instead of destructive.

如果你唔係三毛，但覺得前線有鬼

作為一個前線，成日都聽到好多好戇鳩嘅提議。但大多數情況，前線嘅人有足夠嘅判斷能力。我唔排除有鬼，但佢地嘅影響力其實唔會好大。今日我唔起到，我唔知。如果巴絲們真係擔心嘅，請下次加入前線，幫手俾意見同討論。

如果你係三毛分化撚

我勸你地慳啲啦

光

復

香

港

時

8月5號 全港罷工

化

push

代

革

堅持5大訴求係對義士最大support

推

命

自膠

多謝前線

唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

不分化,不割席, 不篤灰

點檢討都好，不分化，互相勸勉，唔好互屌

85罷工

如果盲撐，冇乜意思？
快閃？ 無人理
be water? 無人做
應該要做有價值的，不作無謂犧牲。
對不？！

P牌巴打你好
呢啲唔係叫盲撐，唔撐唔代表要屌
何況我地唔起前線，唔會知佢地個決策過程傾過啲咩，諗法係咩
我會建議巴打落前線俾意見佢地

pish

光復香港

時代革命

屌黎屌去真係好傷感情

屌玩火？燒嘢係因為就嚟農歷七月十四

田點都要支持前線！

唉⋯⋯

g chi

屌前線班人入來同我屌過！

來

我係引戰狗

唔割席

黑色都殷緊啦仲紅色

Push

不會割席

其實好簡單一句

唔好磨爛蓆、唔好又唔上前又唔退後

係咪真係咁難明咁做到？

呢樣野好似都講咗唔止一個禮拜

根本就係，你可以唔同意前線，但係唔好屌。
人地以死同政權相搏，犧牲自己前途，唔好以為自己坐係屋企就比人地清醒，覺悟更多。

遊擊呀！留守做咩呀！

其實無人屌9前線, 只係見到有人拉心痛做咩戀戰無be water

明白，我都同意
前線需要更多你呢種mindset 嘅人俾意見

push!!!!!

前線有信心時，留守可以同狗打下
當然判斷錯誤時常都有，特別我地唔係trained
大家唔好教條主義，一見留守就屌

三毛分化狗入來同我嘈過

屌柒黑警

批評前線唔係唔得，落去屌！

不割蓆 不分化

支持前線
不分化 不割蓆 不篤灰

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰 各自轉場
be water

打？用咩打？光明正大你有得打？民兵打條頓武士？
你唔係隊人屎忽你傷到人咩？

推！